用屋企人名出部2手m4, 我P牌揸有冇犯法？

屋企人名出車出保
冇落我名 冇young driver 冇 unnamed driver
如果我掛個P牌上去揸會唔會觸犯法例？
定係純粹會踢保only?

你有咩事保險唔包

但係唔犯法？

正常不記名司機係唔包P牌
如果你渣= 無第3者保險，比人拉，而借車比你個個都會比人拉

大把p牌都係咁做，為左平

姐係點都要落我名先揸得？
但係M4落唔落到P牌做second named driver

P牌一定要落名
M4做唔做到就要睇保險公司決定

架車有保險
有車牌就揸得架啦
咁冇錢買車既係咪成世冇得揸車? 唔問得朋友借車揸?

又一個手手
尻up完未？

你睇清楚第一句先

姐係有冇犯法

咁你12個月之後會甩p⋯⋯咪可以借車揸囉
死窮閪

乜不記名司機唔包P牌姐
架車有保有牌費 駕駛者有執照 就出得街
點會比人拉? 點會無第三者保險?

即係依家P牌唔撚揸得唔係自己名既車? 新例?

到底你自己有無車同你講都晒時間

不如你話我知點解比會比人拉啦

夾單想問埋，我份電單車保險好似話有車牌就得冇話P唔得喎

樓豬 你有車牌 架車有牌貴 出街係唔會比人拉
但勸你小心啲揸 唔好出事

Mazda有出4咩

認真答你:
渣朋友車唔係犯法做要留意保險問題

保險問題:
絕大部份保險公司都會包 不記名司機 即係閣下借朋友車渣 都仲會有第3者保險

但不記名司機呢個機制絕大部份保險公司唔接P牌人士，如果P牌人士想渣車要直接可名係份保險入面 保費會增加

如果無加名，你又P牌渣朋友架車，咁你咪變無第3者保險而渣部車出街咪比人拉。

無保險點會唔犯法
香港渣車一定要有有效三保

你係咪ON9架
你揸車咁耐有冇試過比差佬叫你泊一二邊SHOW保險單阿 證明你有第三保阿
樓主會出事 就只係佢揸屋企架車出去 然後炒車 對方唔私了CAM保險 乜乜77 咁個陣先至會發現樓G係P牌 冇保險名

唔好講到出車就比人拉 車主又比人拉 如果係咁香港起碼少一半P牌係街啦

Bmw m4

姐係唔出事搞大既話
比人check都好大機會冇事？

咁掛唔掛P好

唔撞咪無事囉
撞左比人知你無保險，你等賣身都得

樓豬問有無犯法，唔係問會唔會比人拉
犯法同比人拉係兩回事
你隨地扔垃圾都犯法，但係你會唔會比人拉?

唔掛P中RB會停牌

你就算過rb佢都唔會問你份保險係邊架

M4 對P牌仔黎講未必咁易揸
你要揸 就唔該你掛P牌 然後跟足70limit 左線 唔好炒車
如果唔係你屋企人就一定多撚謝你

唔掛p仲大鑊過無保

唔該晒

我段野係覆#5

唔只告冇三保, 仲會告埋車主教唆冇三保
所以通常都係告埋司機偷車, 一個坐好過兩個坐

唔好揸最好

忍一年先啦，或者出多架錢柒份保落自己夠，我早幾年都2係五千幾p牌

咁咪即係無保險犯法囉
P牌m4，唯有希望樓豬撞架平d既車，幾皮野搞得掂

樓主問得P牌揸M4，好明顯唔會想揸錢7

算啦，咪由佢繼續聽某會員講
邊個害邊個都未知
到時奶野就知驚

出左事保險唔包姐
應該又無話犯法既

冇計 因為已經買左

P牌揸m4

你睇清楚保險個條款先，有啲有包新牌司機墊底費，係保嘅，間間都唔同，全保三保又唔同，望清楚對你有保障

係要落你名
P牌想落名M4 應該唔得

新牌渣大馬力後驅，小心D喎 ching

呢到係連登
mazda4=m4

保險有包p牌咪揸得，冇包咪唔揸得。

睇埋有冇其他條款要求full license, 就咁睇就包p牌

邊份車保只保車主？
我以後唔買嗰間

正常都會借車俾人，最多加墊底啫，無聽過話保險唔包

有人衝出馬路，你煞唔似你就監到有得坐。或者撞車，對家一定屈你一大筆。